悍匪頭目季炳強清晨被送美

由於現年59歲的季炳雄被懷疑與多宗開槍傷人械劫集團有聯繫，對於季炳雄今日出獄一事，警方以最高保安規格方式處理，並會出動飛虎隊戒備。消息人士稱，當局一方面要確保沒有香港居留權的季炳雄，出獄後立即「遣送」美國，不會在香港機場或其他地方不知所終；但另一方面，季出獄後卻已是無罪之身，當局難以手銬或其他方式強逼他上機，故只能由他出獄一刻開始「護送」他直接抵達機場禁區。據悉，今日清晨季炳雄出獄後，會立即由懲教人員陪同上車直達機場，飛虎隊不會上車，但會在旁組成車隊沿途監視及保護。

做咩幫佢著制服又載埋帽嘅？

一路順風

程序之一

頭號通緝犯都去到美國 點解振美唔得

早機去 夜機番香港

右邊嗰個就係賊王？

俾個機會你係香港還債

黃埔年宵今日開始，而家就可以去喇，
點解幾個講女嘅post上熱門，但都冇個講年宵

(長文)(代post)熱門冇人提年宵，聽日黃埔有和你宵plan b大家會嚟咖可

賊王X炳X

唔識佢

喂屌鄧炳雄黎既喂

佢點拎到綠卡？

一樣姐，咪又係賊